C朗要搵費軍出氣 祖記超班大炒格 - 亨少

周日意甲尾場，榜首的祖雲達斯作客面對費辛隆尼。雖然祖記剛於上周中出戰歐聯賽事，體能上可能有所輸蝕，但實力遠勝今季仍然一球未入的主隊，故今仗讓球半/兩球下，仍撐上盤。（球賽編號：星期日59；now638及有線654台明日2:30am直播）

費辛隆尼一球未入

上周三的歐聯賽事，祖雲達斯雖有基斯坦奴朗拿度（C朗）於上半場被逐，但依然靠比真歷梅開二度，帶領球隊於歐聯賽場旗開得勝。回到意甲賽場，雖有巴西翼鋒杜格拉斯哥斯達需要停賽，但C朗依舊可上陣。這位葡萄牙前鋒上輪聯賽終開齋，相信減輕了壓力，估計亦會將上周中被逐的怒氣，於今仗轉化為入球的動力。今仗估計祖記會作部份球員輪換，賓坦古亞及貝拿迪亞等或會正選上陣。
相反主隊費辛隆尼可說是意甲中狀態最差的球隊，開季四仗以來，只有博洛尼亞及費辛隆尼一球未入，更嚴重的是球隊防守鬆散，上輪就曾經主場慘吞森多利亞五隻光蛋。主隊雖有冰島中場賀費特臣及哥斯達黎加前鋒祖爾甘保復出，但面對實力超班的祖記，仍然未許樂觀。（此場設「球員──特別項目」投注）